CCTVB臨時改陣8月6播映劇集，獨孤天下換做延禧攻略

為緊貼潮流決定臨時改陣

連登仔唔係鍾意睇CCTVB嘅咩

又係啲廢清劇 除左條蛇冇個識

傳聞係話呢套劇長過獨孤天下，可以播完接再創世紀

唔睇tvb果啲on 9 仔黎

最中意睇tvb轉播大陸劇

大陸劇
除左阿蛇冇個識

上維基睇套劇成70集
等睇收視變個位數

cctvb以為搵幾個2打6拍劇都有高收視

呢套劇買番黎架喎

應該會剪走十幾集

仲要加插套縮版衛斯理

係超濃縮版
12集變做5集

因為完左駁唔到再創世紀

屌佢老母以為會播10集

又話唔睇？屌你班child 日日睇TVZb 仲多過班C9

wfc?

只有垃圾先會睇支支TVB

獨孤天下 係咪又係大陸劇?
兩套都未睇過,
是撚但啦 .....完全無影響 , 冇咩人會留意.

有 Netflix ，不了

係